點解女仔肯俾女仔揸波，但俾男仔揸就唔得？

反正揸完又唔會少左忽肉

因為本身就無
俾你揸咗咪知

會蝕底

咁又係，好多女摸上手先發覺好厚墊

比女仔摸就唔會？

因為你戴綠帽

咁所以d女仔朋友會唔比我揸 ？

小d性幻想

我唔係性幻想，只不過我唔係好明白女仔係咩諗法

點解樓主肯俾同性摸j, 但俾肥西揸就唔得？

你又知樓主肯？

利申:摸過

你夠想有女摸你條撚啦，咁你比唔比男人摸你碌鳩？

我兩者都唔肯

唔會係女我都歡迎俾佢摸囉